比起建制奶共狗, 所謂中間派先係社會毒瘤

所謂"中間派", 其實即係牆頭草, 風吹邊擺向邊
成撚日話人地逼你地表態, 你老尾你估依家問你食飯邊到好咁無所謂啊
唔表態唔表態, 屌你老母你屋企後欄著撚晒火喇, 依家問緊你救唔救火好啊, 你會唔會唔撚表態無所謂啊
哩啲中間派真係好撚嘔心, 大事大非仲懶係多角度分析, 各打五十大板
跟住邊邊贏就痴埋去享受勝利果實, 完全唔撚諗當初自己有冇付出
人地奶共狗起碼夠堅定, 收咗錢出盡力, 寧願好似隻狗咁生存, 都唔願似返個人咁為家園付出
你地啲中間派就必要時就冇晒立場冇晒腰骨咁
遲啲無論係真係淪陷又好光復又好, 第一時間捉撚晒啲牆頭草出嚟祭旗就啱

見到嗰貝依霖就覺得好撚嘔心, 又話人逼佢表態又剩 dllm捉出去畀老共就啱

支持!